
                      Ver películas de Saw en el cine es como mi propia forma personal de autoabuso. Los odio, pero no puedo dejar de mirarlos. Son decididamente terribles de principio a fin, pero espero desagradarlos y disfruto escribiendo sobre lo malos que son. Tal vez sea mi turno de que me metan en una trampa de tortura por ser un engranaje en esta rueda de cine de mierda en constante giro.

Hecho: la franquicia Saw dejó de ser interesante después de que el rompecabezas de serie Jigsaw muriera en Saw III, que fue la mejor secuela y, desafortunadamente, la única que no he revisado. Saw IV vio a su nuevo aprendiz revelado; Saw V vio al detective Hoffman continuar con el legado de Jigsaw. Saw VI ve a Hoffman continuar con el legado de Jigsaw. Tienes la idea

Las ideas se agotaron hace algún tiempo. Las trampas son tan ridículamente exageradas que bordean la parodia: estas cosas requerirían millones de dólares y una propiedad del tamaño de un hangar de aire para operar sin ser retorcidos. Sin embargo, de alguna manera, las configuraciones siguen siendo poco inspiradoras y suaves. La pieza central de Saw VI es básicamente una rotonda con una escopeta atada a ella. Otra es una estafa total del asesinato de la "libra de carne" en Siete. Saw VI básicamente se siente como una versión de gran presupuesto de The Crystal Maze, diseñada y organizada por un lunático.

Además, Jigsaw aparentemente ha matado a todos los asesinos, violadores y terroristas del país, porque las personas que elige para sus "juegos" no merecen la muerte. Saw V hizo que pusiera a los desarrolladores de bienes raíces en la espada, pero Saw VI funciona mejor y tortura a un conserje de oficina solo porque fuma. ¿Qué sigue? ¿Muerte a los criados? ¿Genocidio a los jaywalkers? Honestamente, ¿te mataría golpear a algunos pedófilos a muerte o algo así?

[Galería] La historia de Saw VI es ahora tan fea y fuera de forma que es imposible de seguir, más te engaña por intentarlo. Como mínimo, puede elogiarlo por intentar evolucionar los caracteres existentes y los hilos de la trama, pero al hacerlo se vincula la película en nudos. Es difícil decir qué escenas están sucediendo ahora, qué escenas son flashbacks de películas anteriores de Saw y cuáles son flashbacks que contienen información nueva. La dirección del culo hacia atrás es tan retorcida, fuerte y mugrienta, que se consideraría demasiado oscura incluso para un video musical de Thrash Metal.
        
            